
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	AYMES  Cyril }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	BARBEDETTE  Arsène }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	BERTHELOT  Corentin }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	BRUNO  Aidan }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	BUTEL  Simon }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	COMPOINT  Pierre }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	DANIEL  John }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	DEBOCK  Romain }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	DESFOURS  Anthony }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	DESGRANGES  Thomas }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	EMPEREUR  Adrien }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	HEDOU  Thomas }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEBRETON  Théo }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEFAUDEUX  Théo }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEHERICEY  Lucas }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEROUX  Damien }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEVESQUE  Willy }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEVILLY  Paul }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	PAQUET  Valentin }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	PAYEN  Maxime }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	PERSIAUX  Adrien }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	POMMIER  Marin }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	SEGUIN  Pierre-Alexandre }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	SERRANT  Joris }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	WYZGOLIK  Nathan }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 19 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
\underline{Exercice 1 :}  
Un entrepreneur loue une benne pour évacuer de la terre d'un chantier. La partie à remplir a la forme schématisée ci-dessous : sa base est le rectangle $ABCD$ de 1,1 m sur 2 m, sa hauteur $AF$ est de 1,8 m et sa coupe selon un plan parallèle au plan $(ABF)$ est un trapèze rectangle identique à $ABGF$.\newline
\includegraphics{benne0}
\includegraphics{benne}
Sachant que l'entrepreneur prévoit d'évacuer $6 m^3$ de terre, déterminez la hauteur jusqu'à laquelle la benne sera remplie. (On donnera la valeur exacte du résultat puis sa valeur approchée à $10-2$ près)
 & &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 2 :}
Résoudre les équations suivantes sans utiliser les formules de première (donc pas de discriminant) :

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\underline{Exercice 3 :}
Résoudre les inéquations suivantes :
\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		 
	\end{enumerate}
\end{multicols}
& &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
 
\end{document}